如果另一半係黑警 派帽係咪一件天經地義嘅事?

點撚狗先可以撚到最痛最盡?
唔搞佢吊住佢一大輪浪費佢時間同錢再專登比佢知帽咗佢?

幫佢影返幾輯閃卡再帽

愛滋病

只限本身有病先玩到喎😂

女嘅可以專登溝消防😏
差佬眼中釘